點睇公務員secret的人話貧苦基層係無品無德

咩人都可以投稿你夠可以投稿支持香港獨立

大家可以向facebook投訴ban page
不恰當言論無得話只係投稿而唔ban

公務員就係賤種之中嘅賤種！

最大問題 : 個袋係件防護衣外面

無腦&浪費醫療用品

睇條友講野咪同當日納粹黨覺得屠殺係正義一樣
呢班中層公務員已經把市民非人化
所以英國根本唔應該收公務員

而個admin選擇貼已經知咩料
你試下整份支持納粹比歐洲人貼睇下有無人理你

高薪厚職給有資格的人
做狗真係唔係人人有資格

8千幾蚊就緊係粗用喇，大佬呀宜家啲女人袋閒閒地都5,6位數字一個

啱呀

一睇文筆就知係藍屍，有無常識呀，個袋o係外面，又著防護衫

第一段總結： 高層竟然要做野，前線及市民要感恩戴德
第二段總結：公墓員係有特別資格既人，所以值得擁有財富 PS 我成身貴野不過你班賤民鬼識
This is HK public servant

個袋正價一皮都唔到就唔好話人酸啦陰公

同埋你個袋係保護衣外面,係咪即係之後連個袋都唔鳩要呀

直頭係本人投稿啦

公務員好黃

做得公務員嘅，貪生怕死，你叫佢遊行，佢話身份唔方便，但我支持你㗎，我哋係暗黃㗎。根本佢哋絕大部分就唔會反抗。